（深夜吹水）有無巴打同我一樣恨自己只有一碌鳩

如果我有2碌既話就可以同時令到2條女快樂

可惜你一條女都無

無人想要孖9